{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_005090",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/pension/3013622",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "화성(제부도) 동미산펜션"
    },
    "text": "こんにちは。華城済扶島東美山ペンションです。 22時以降入室の際は予めご連絡ください。 入室時間はご利用当日の午後3時から(繁忙期は4時から)夜10時までで、退室時間は最終日の午前11時までです。 退室時間1時間超過するたびに10,000ウォンの追加料金が発生します。 また、事前保証金制度を運営しています。 お子様連れの際は、安全にご注意ください。 使用可能な客室は全室で、プールは無料でご利用いただけます。 フットサル場はペンション内にあり、無料で利用できます。 バーベキュー場もあり、炭グリル手袋料金は20,000ウォン(人数によって変動する場合があります)です。 売店/コンビニでは、ブタンガス、蚊取り線香、エフキラーなどを提供し、朝食、夕食の利用金額は2人~4人基準で85,000ウォンで、5人以上は75,000ウォンです。 駐車可能なスペースがあり、済扶島海水浴場の近くに位置しているので海水浴場を楽しむのに最適です。",
    "QA": [
        {
            "question": "入室時間は何時からですか？",
            "answer": "入室時間はご利用当日の午後3時からです。"
        },
        {
            "question": "退室時間は何時までですか？",
            "answer": "退室時間は最終日の午前11時までです。"
        },
        {
            "question": "退室時間を1時間超過するとどうなりますか？",
            "answer": "退室時間を1時間超過すると、10,000ウォンの追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "プールは無料で利用できますか？",
            "answer": "はい、プールは無料でご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "フットサル場の利用料金はありますか？",
            "answer": "いいえ、フットサル場はペンション内にあり、無料で利用できます。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場の利用料金はいくらですか？",
            "answer": "バーベキュー場の利用料金は炭グリル手袋料金を含めて20,000ウォンです。ただし、人数によって変動する場合があります。"
        },
        {
            "question": "売店/コンビニでは何を提供していますか？",
            "answer": "売店/コンビニではブタンガス、蚊取り線香、エフキラーなどを提供しています。"
        },
        {
            "question": "朝食、夕食の利用金額はいくらですか？",
            "answer": "朝食、夕食の利用金額は2人から4人までは85,000ウォン、5人以上は75,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、駐車可能なスペースがあります。"
        },
        {
            "question": "ペンションの近くには何がありますか？",
            "answer": "ペンションは済扶島海水浴場の近くに位置しており、海水浴場を楽しむのに最適です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 304,
        "QA": 360
    }
}